梁美芬對李偲嫣離世消息感到難過和突然

李偲嫣曾任職經民聯立法會議員梁美芬的顧問，梁美芬對其離世消息感到難過和突然，並稱早前曾與李偲嫣聯絡討論通識科問題，不覺她有異樣。梁美芬稱已慰問李偲嫣的丈夫。

幾時落去陪佢

幾時輪到老鼠芬
乞人憎過李偲嫣多多聲

落去陪佢囉，屌你

唔通話一早知咩

梁美芬稱已慰問李偲嫣的丈夫

唔知鼠王同佢有冇密切接觸

: 仆街啦早兩日先見過

好又一餐，唔好又一餐

唔通答"佢死咗我好開心呀"咁咩